Учебный проект 2015/2016 года

### Описание ###
Целью проекта является реализация вычислительного агента - программы, позволяющей удаленно запускать расчеты на компьютере. Будучи запущенным, агент обслуживает поступающие по сети запросы клиентов на запуск вычислительных заданий. Для каждого полученного задания агент выполняет запуск заданной команды, мониторинг запущенного процесса и передачу клиенту полученных результатов  

### Как запустить ###
#### Запуск сервера: ####
* Запустить файл сервера
    `server.py`  

#### Запуск клиента: ####
* Запустить файл клиента
   `client.py` или `client.py --action get-id`
   Во втором случае клиенту будет выдан уникальный идентификатор  

* Чтобы отправить задание на сервер:  
    1. Запустить файл клиента с параметром `--action post`
    `client.py --action post`
    2. Ввести команду для запуска  
    3. Указать полный путь к каждому файлу  
    Дополнительно можно указать дополнительные параметры:  
    `--id <идентификатор выданный в 1-м пункте>`
    `--indir <путь к папке с файлами для отправки задания>`  

* Чтобы проверить статус заданий отправленных с клиента:  
    Запустить клиента с параметром `--action tasks`
    `client.py --action tasks`  
    Дополнительно можно указать параметр:  
    `--id <идентификатор выданный в 1-м пункте>`  

* Чтобы скачать файлы с результатами на свой компьютер:  
    1. Запустить клиента с параметром `--action download`
    `client.py --action download`  
    2. Выбрать для загрузки какое-то одно задание или все  
    Дополнительно можно указать параметры:  
    `--id <идентификатор выданный в 1-м пункте>`  
    `--outdir <путь к папке куда следует сохранить файлы>`  

